# FSutils

FSutils est une bibliotèque C++ host qui permet de faire l'image disque de l'os.

Elle a 3 constituant :

* fsbase pour la description et la manipulation du système de fichier
* init pour fabriquer une nouvelle image sans fichier
* addFile pour ajouter des fichier

